「衰十一」阿當莊臣打嘴炮：寧願姦咗佢

前英格蘭國腳兼新特蘭翼鋒阿當莊臣舊年因為「衰十一」同15歲少女發生親暱行為被判監6年，雖然有家人同唔少女球迷堅稱莊臣無辜，但近日一段莊臣喺監獄裏面對其他囚犯對話片段流出，片中所見莊臣堅稱自己從未同嗰位少女發生性行為，但竟然爆粗講咗句「我寧願上咗佢而坐6年監」，惹來輿論譁然！

話說英國《太陽報》獨家取得相關片段，見到阿當莊臣不斷喺度吹噓自己點樣同嗰位少女發生關係，包括聲稱每次踢完新特蘭主場賽事，就會接身穿性感服飾嘅少女上車，又聲言判刑唔公平，表示如果自己係普通人，警察分分鐘只會口頭警告佢唔會落charge，又話受害者家屬根本唔會追究。唔好以為呢啲「嘴炮」冇後果，據報阿當莊臣對住陪審團聲稱自己有悔意嘅表現不攻自破，肯肯定冇得提早假釋之餘，連調去較舒適、開放嘅監獄都幾難。

嗰晚診完

都坐緊監仲嘩乜撚野然

你覺得佢真心講呢句野咪即係認同佢跟本冇做過

監獄都可以有片流出, 英國班狗仔隊癲到咁

咪係

AJ好似係非插入性行為(指插口交)被判刑

冇屌到件15歲仲要坐
雙重打擊